入黎講下你遇過最主動既女仔

會同我講21314

你啲post一個鐘頭開咁多

連狗暗戀我

知你冇人約 比你開多啲

連狗靠我賺唔少廣告錢啦

但冇錢分

分條女黎都好

連登邊有絲打

好多靚女上架

太天真 連登冇真絲㗎

但 冇你份

你已經係

講男仔得唔得

真

講啦

主動都無人要

你又知我係絲

毒撚唔會有人要

我浮雲哥唔係浪得虛名

俾條女同學壁冬療咗幾分鐘

主動撩

見過幾次面就約唱k 唱k個陣飲咗啲酒就坐係我大脾上面起勢un

最後點

講多啲

兩個人唱？

拍我膊頭同我講唔該借借

大學同學，唔係好熟，只係見過一兩次，搭lift果陣無啦啦讚我靚仔

會話我靚仔嘅姐姐

仲係中學個時會係我補習社出面等我
我係完全唔識佢 有一次佢拍我問我拎電話
但佢真係唔靚 傾左2句就無再理佢

利申 講大話死全家

條女做日本餐廳？

求你屌

叫我上佢屋企然後比個閪我屌

係咁約我
睇戲痴埋黎周圍摸
行街都要係咁摸我
日日wtsapp轟炸當同我拍緊拖咁

利申：les但唔鍾意佢

遇過

我心諗 佢只係想搵人陪 多過要男朋友

有好多印花

Whyyyy

最主動係永遠都唔出現

因為積埋積埋

幾個

試過掂火車坐喺四個位右二
X X 我 O
有條女望一望我一野坐埋黎我右面
用個屎忽痴實我
但我毒撚好驚... 縮埋個人坐
佢就越貼越實
最後我頂唔順下個站沖左落車

瘋狂攬住我手臂

いらっしゃい

いらっしゃいませ

搶我電話入佢電話號碼落去
然後whatsapp hi自己

透過朋友拎我電話打開話題（其實只係見過一兩次），好快就一齊左，一齊左無耐就係咁話好想我上去佢屋企

攞咗我電話後立即表白

一個直接問我可以去到咩關係。
另一個直頭係後面攬住我請我食波餅（但冇一齊過）佢隔第二日無啦啦凌晨打比我（個陣打緊pro club 唔聽佢電話）之後whatsapp 就話鐘意我 最尾，兩個我都拒絕左

之前中學活動我去廁所佢叫我個friend比我電話佢。同有個女比左佢電話我個friend，叫我個friend有意無意同我講佢電話號碼

我個ex
當時佢就係咁主動搵我 不斷聊我傾計
借啲意講啲噯昧野
到咗而家佢就係咁溝佢條新仔
諗翻起覺得好撚反感

1. 支那留學生 見到我喺open kitchen做嘢 瘋狂用電話影我相以為我唔知 啲同事已經喺度講緊
完咗service之後executive chef叫咗我出去
原來嗰個女仔問佢拎我電話
之後每次有asian 女仔入黎食嘢啲同事都會拎黎講

2. 喺coffee shop睇書 有個東歐女仔畀人聊
見佢想拒絕又唔識拒絕咁 就開口問佢過唔過黎坐
之後坐到過黎傾咗陣計
第日又見到佢 佢又坐咗埋黎聊我傾計
第三次見到佢 佢畀咗佢電話同fb我叫我add佢
add完佢 佢約我去食lunch
嗰日完咗仲繼續主動搵我 但我完全冇意欲發展

你知唔知沙冷hea your係點解？
那天，我裝傻，結果，完了

識韓文？

你都幾痴線

聊我飲野，之後話未夠不如上埋佢屋企繼續飲，之後醉醉地話差唔多訓，拉埋我去佢張床一齊訓然後比佢騎，第二日佢話唔記得做過咩，之後話佢屋企呢幾日都無人可以留多晚，最後住左成3-4日

係街派傳單D啊嬸

我囉

性誕快樂

幾年前識左偶遇之下識左個女仔
其實見就只係見過幾次
不過whatsapp就傾左好耐
無耐佢就同我講話鐘意我
我未見過咁直接既女仔
怕撚左佢都開始好少理佢

直到今日都仲話好鐘意我

想當年2012年
韓劇啱興起，好似係來自星星的你果陣，
我一入課室，佢就問我知唔知點解，但係我果陣on9，無以為意
唉，其實果陣都知佢有意思，但係我就....唉

溝我

我才不要

我溝你

點溝先